[Cam L] 博L晒懵DCG

你未衝過紅燈咩

cam 主先衝紅燈喎
的士一早過晒線

最尾做乜9呀屌你